一人留一個叫得郁我老豆睇醫生嘅方法。

我老豆10年前曾經爆過血管，宜家係做冷氣維修嘅。
平時朝9晚8都係得佢一條友同一兩個伙記做。
呢一兩年，佢真係好辛苦，尤其係夏天，佢基本上冇得休息咁濟，30度都喺户外暴曬。
宜家佢由上個月開始就係咁咳，一直話冇嘢冇嘢，又唔肯去睇醫生，我真係唔知點解佢咁硬頸...
我好驚佢唔係咩傷風感冒，而係身體有咩事...
我應該點叫佢去睇醫生...？

扮係你要睇 叫佢陪你

比份棺材報價表佢

叫佢二揀一

我廿幾歲叫佢陪我睇醫生 ，佢唔會信掛

Pushhhhhh

Pushhhhhhhh

好可能佢知自己咩事，想盡力賺多d

好明白你心情
我爸都係咁 佢驚睇完發現真係有事

我老豆老母都係咁
叫極都唔叫唔郁

乜真係有事，早啲面對早啲醫好唔好咩？ 點解係唔聽人講

真係唔明點解叫極都唔聽 ，
有事嗰陣趕唔趕得切都未知。

趕唔趕得切醫***

直接叫醫生上門

自己比
呃佢話咁啱呢樣檢查唔洗錢
齊齊去睇